=====================================================================================
作品名	:UnrealSpeed
ジャンル:3Dアクション
制作者	:東北電子専門学校 ゲームエンジニア科 ３年 大久　玲乃音
=====================================================================================

1.作品紹介
	
	1 - 1. 概要
		・このゲームはDirectXを使用し作成した三人称視点のアクションゲームです。
		・地面に表示される危険表示を見ながら壁を避けてゴールを目指します。
		・危険表示のついた壁に当たるとHPが1減ります。
		・HPが0になるとゲームオーバーです。
		・チェックポイントを通過後にリスタートすると最後に通過したチェックポイントからリスタートします

	1 - 2. 操作説明
		
		▼タイトル画面
		│　上下矢印キー : 難易度を選択
		│　SPACEキー : 選択中の難易度でプレイシーンへ遷移します。
		│
		└──▼プレイ画面
　		　　　│　左右矢印キー : 左右移動
		　　　│　SPACEキー : スライディング
		　　　│
		　　　└──(▼)プレイ画面(ゲームクリア, ゲームオーバー時)
	　		　　 　　Rキー : リスタート
			　 　　　Escキー : タイトルへ戻る

				  
		※プレイ画面については操作マニュアルを用意しているのでそちらもご覧ください


	1 - 3. アピールポイント
		・TGSに家族で来るお客様をターゲットとしたため、操作は極力シンプルにし直観的に操作できるようにしました。

		・Road上に出てくるオブジェクトはwallを継承させクラスを作成し、処理を共通部分をまとめました。

		・タイトルの通り「非現実的なスピード感」をお客様に体験していただきたいと思い、pole・Earといった
		　比較対象となるオブジェクトを置いたり、Roadのテクスチャに道路のような白い線を追加したりと、スピード感を
		　出すための演出にこだわりました。

		・フレームレートを固定したため、環境が変わっても動作が変わらないようにしています。
		
		
		・先生が作成したフレームワークを使用して作成しました。
		　※DirectX, Engineフォルダ内の.h .cppは先生が作成したフレームワーク部分です。

		・1年生の終盤に4人で作成しました。

		・経験や知識が少なくC++のオブジェクト指向の基礎部分と、DirectXのベクトルや行列・描画など基礎部分を
		　一通り習ったばかりで、デザインパターンの知識は全くない時に作成しました。

		・授業時間外で作成した初めてのゲームです。


２.開発環境

	２−１．ハードウェア仕様
		マシン名: E0403-40
		OS	: Microsoft Windows 10
		CPU	: Intel(R) Core(TM) i7-6700 @ 3.40GHz 3.41Ghz
		メモリ	: 16.0GB
		グラフィックボード:NVIDIA GetForce GTX 980 Ti

	２−２．ソフトウェア仕様
		開発環境： Microsoft Visual Studio 2017
		開発言語： C++

	２−３．制作時間
		約5ヶ月

	２−４．担当箇所
		・企画原案
		・wallとそれを継承したクラスの処理全般
		・プレイシーン内のRunner, Censer, Stage, StageData以外のプレイシーンで登場するオブジェクトの処理全般
		・normalステージの中身(壁の配置など)
		・プレイヤー以外のモデルとテクスチャの作成
		・プレイシーン内のUIの画像データ作成